{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54598&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉씨티호텔"
    },
    "text": "山と海が調和する大韓民国観光の中心都市江陵に位置する江陵シティホテルはホテルとして必要なすべての施設とサービスを提供し、快適な宿泊を体験することができます。 ここはモダンなインテリアと休息空間を備え、暖かく居心地の良い雰囲気で休息を取ることができます。 江陵駅と主要観光名所はすべて近くに位置していてアクセスが良いです。 客室内では無料Wi-Fiが利用でき、ホテル全体は禁煙エリアです。 駐車も可能です。 江陵シティホテルはまたレストランを運営しており、朝食は朝食として提供されます。 朝食は客室料金によってバイキングに提供されるか、A La Carte Meal形式で提供されます。 朝食は人数に応じてバイキングまたは個別注文形式で提供され、最大人数を超えると追加入室ができません。 未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。 江陵シティホテルは環境保存のために使い捨て用品を無償で提供しておりません。 アメニティが必要な場合はフロントで購入できます。 客室価格には税金とサービス料の両方が含まれています。 このような情報はホテルの事情により変更される場合があり、絵は現実と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵シティホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵シティホテルは江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルはどのような施設やサービスを提供していますか？",
            "answer": "江陵シティホテルは必要なすべての施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "江陵シティホテルの客室にはモダンなインテリアと休息空間が備えられています。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、江陵シティホテルは禁煙エリアです。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルで駐車はできますか？",
            "answer": "はい、江陵シティホテルでは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルでは朝食の提供がありますか？",
            "answer": "はい、江陵シティホテルでは朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルの朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "江陵シティホテルの朝食はバイキング形式または個別注文形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルでは未成年者も利用できますか？",
            "answer": "江陵シティホテルでは未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルでは環境保存のために何か取り組みを行っていますか？",
            "answer": "江陵シティホテルでは環境保存のために使い捨て用品を無償で提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "江陵シティホテルの客室料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、江陵シティホテルの客室料金には税金とサービス料の両方が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 400
    }
}